有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (397)

唔小心三百九十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

話說我對眼就係證據去左右美國讀PhD

頂慢左右一步

你講左好多次

覆番你個1001

因為我未講右

好似病病地

sick leave

不了

sick ball

部菲林機
molamola

yeah

你部機肯肯定貴過菲林機

手巴用咩機？

5d4

5D4

全片幅機 RICH

Yes, he is rich

見佢咁多琴就知

你可以考慮下佢

工廠琴

介紹番先

我冇琴

加利文係暫時係新加坡做野既有為青年

總之兩個都可以考慮啦

手巴係金融科技公司既年輕才俊

邊個叫你一aim就aim靚琴

你仲威啦

勿屈

咁冇理由預咗繼續學落去仲換琴㗎嘛

唔見嘢方面我係幾威

鎖匙

換琴其實有咩唔好 唔係無琴練仲唔好咩

我而家個琴租嘅，不過梗係有自己琴好啦
5000蚊買個beginner琴賣唔番出去啲錢等如掉左，加上cello咁大個邊有咁多位可以好似以前啲flute呀piccolo呀咁收埋

玩好多野

支持手巴

又係我啊

琴晚比老母掟完玻璃杯爆頭之後。
到左今日腸胃炎。問佢攞睇醫生錢都唔比。
到左啱啱嘔完。仲比佢屌返轉頭同打我
話我帶菌返屋企。叫我去跳樓死左去算。
點解屋企人可以咁樣對我。。

努力練琴了

餃餃

搬

你唔好放棄，要活得更好
到時飛黃騰達真係bye bye佢條尾

我啲過線好嘔心
又走音

唔駛擔心 我都係

得17歲咋。。冇經濟能力

隻手唔夠大
次次1x4就出事

做兼職

好唔開心。
有乜理由屋企人都咁對我。爸爸過左身
而老母就咁對我。我自己都唔知要點做好
等到考完dse就出黎住。唔會再理佢
又叫我去食。好唔開心
點解屋企人咁對我

唔會啦。讀多1年書到，就出黎返工

屋企人並唔必然代表咩
記住屋企人唔係你有得選擇既 而你仲有好多其他可以選擇既野

同埋唔會比家用屋企人

唯有努力搭救

想問下，一個人無人無物係咪可以去死？
生存有咩意義？

試過積極咁去死 你問我答

點解死唔去？

新人留名

唉diu

想實行個晚 有個朋友 佢話佢身體報告有啲事 講左佢自己好多野
之後覺得會對唔住個個朋友

其實我唔知佢係呃我定點

扮

忍住呀，好快就過
上大學住宿做兼職就會好好多

我身邊都有人生活好慘，但覺得唔關我事架喎。
唔通要慘過第三世界食子彈大既人先可以去死？
你朋友身體有事，你覺得對佢唔住，係因為關你事？性病定咩？你要埋單？

應該讀唔到大學啦
但點都搵一份15k嘅人工
唔會比家用！！

決定一讀完書就出黎住
家用都唔會比啦
細個對我咁衰。比錢女朋友仲好過比家用老母
正垃圾老母

Yes好多野唔關自己事
但係當有朋友同你講佢自己既事 你唔會完全抽離到
唔係單單望住佢點 係佢話你知佢點

我都無咩特別意思 純粹分享下

咁我都只係想呻下啫
搵個地方9up下

你係有計劃想死 定係淨係苦悶

咁又一日

訓啦火木金

啱收工 涼都未沖

我仲洗緊衫

我聽日洗

Free ride roommate 咪算

有決心

roommate興拎衫返屋企洗

咁搞笑

佢連地都唔撚會掃 夏天冷氣又等我開 被free ride就差唔多

你好嗎

咁似我

一向不好

我冇所謂 反正佢成日出街 我自己住咁款

有連登

要珍惜消失既roommate

你唔明

用身體動作熱情

有愛心

其實係上個sem我係消失的roommate 然後佢always帶仔上來 而家我出現返 阻人扑嘢了

訓唔著 好無聊

3p囉

前兩點我都係 但寂寞我又冇乜

試左扑暈自己未

不了 佢周圍同人講唔喜歡我

Sleep is for the weak

係咪上次講過個個

即係點

係啦

見人有需要就幫下手 得閒拎杯熱水比人

係想講但又講唔到，好矛盾

調房啦

怕痛

郭富城既弱

想調 但個fd又婆撚媽媽 話唔敢同佢rm傾喎 等聽日食飯交俾我地講 仲要WhatsApp咋

好驚將塊熱面貼左落人地個凍屎忽到

想講咩先

Go

有得貼已經好勁

你對我咁差
我為乜要俾家用你垃圾

真 我連屎忽都見唔到

約？

但毛毛好掛住你

例如有啲熱心既說話想講，又驚講出黎自己一廂情願

真心咩

我覺得唔駛為唔重視既人上心
激動都唔需要

我都miss佢㗎！！！！
但撞唔正大家上水嘅時間

試下係到練習下做暖爐

藉口 有心就唔會撞唔正啦

手巴講得啱 有啲嘢講唔出口 就有行動表示

你喜啦

怕醜醜

屌呀 咁屈我

Tg囉

想快啲2月4

歪

都得 要撚撚個schedule先！

出糧luuuuuuu

請eat fish

係

唔見你請-3-

未出糧

同埋你話唔用男人錢食飯

咁算啦

嫌棄

冇嫌棄
只係唔改迫

不如我地一齊屈抱緊請食飯

可以吖
你地成事再搵我

日日都抖唔到氣 好撚想死 如果我死左你過得幸福我真係唔介意

人生每一步都行錯晒救命

做咩呀

唉 講起佢地而家好灰

陪你

utc 巴打 我認得你 好多謝你答我咁多無聊physics 問題

你都幾活躍

其實都過左兩年
但係久唔久都會唔開心

重要既人 唔講究時間長短

我都唔識講

佢地想咁咩

捱到兩年就係日日咁樣同自己講
我好攰

寫下日記 上下連登

日日練琴麻醉自己

唔好search我個名

點解

因為係傷心歌

而家聽乜野都傷心架啦

好攰又瞓唔着

讀成點

咪又係咁

我諗緊去唔去新加坡

lm

岩岩考衰左個試依家無野做好悶

去新加坡做咩

好耐無見

CLS咁多人上水

搵下窮j 佢啲gpa都gg

反共

佢仲有無上水

去囉

我想學車

今朝先上完

幫我洗碗未

你出門口之前話我知 我唔去個區

我不嬲係到 係無講野

me2

偷睇我

你擺明show俾人睇

我今日晏就起身發咗個變態夢

例如

好大壓力好唔開心 屋企人岩岩上星期過左身好唔開心 身邊有幾個朋友又愈嚟又疏離 好多野煩 好辛苦

好長。。。。。。。。。。。。。

搵朋友 同佢地講你既情況 比佢地支持你

唔想帶負面情緒俾朋友 平時都係我去開解人 依家都唔知點算好 今日翻翻下工啲負面情緒又出曬嚟 同事問我都唔識講 平時自己一個係屋企就會好頹好唔開心

比啲信心佢地

洗緊

食屎啦 好安全

粗魯

今日無煮

你幫邊個洗碗呀

好多野諗就瞓唔到教😭😭😭

聽日再諗

好那悶阿有咩做阿

你琴日d碗

傾計啦唔好訓

唉呀 我都想 一到夜晚就控制唔到啲情緒 唯有係咁睇youtube等我唔諗

好啊好啊

啱啱洗完衫

有無打機

係喎 岩岩收工翻嚟洗左衫 唔記得左晾添！

有呀

洗衫都唔想行出去

打咩 介紹黎一齊打

有打Lol同食雞

琴日煮個個蜆意粉真心好食

我個份呢

有無玩brawl stars

唔煮埋我個份

咩嚟

手機game 幾好玩

你買材料 我煮！

你都唔洗碗 唔俾飯你食！

我咪洗緊

乖～俾心機（摸摸頭）

傻左 食開軟飯

訓了 聽日傾

肚仔餓...

同另一半一齊差唔多半年

一齊之前係好朋友，所以知道佢以前啲感情關係有啲亂，
甚至就連佢鍾意邊個，同ex發生過啲咩事我都好清楚

我知佢宜家係真係好鍾意我，對我都好專一，但係佢有時又真係有啲天然呆，唔知有啲咩係講得咩係唔講得，我明佢係想我了解佢嘅過去多啲，但係每當佢提到嗰啲人嘅名嘅時候，我都總係好難過

仲要俾我見到佢有2張以前同佢鍾意嘅人嘅對話cap圖，提到啲佢以前嘅生活

我應該點做好

同我去吃！

一餐好了

ok 走

返工

同佢講

又發燒

我好暈

靜靜搵u

瞓啦
我食左藥都再瞓

乜u?胃仙U

勤力

返緊工

發夢見到小妹？

新沙士

咁早
咁你頂住

嘩一大朝成堆post

唔好咁小氣
又唔係戴綠帽
總之佢係鍾意你就得啦

抱緊 我地想食刺生

扮出嚟啫
你都可以去google搵旅行相
Key自己自拍個樣上去
整朦少少個背景
每個星期po一張扮生活充實㗎
老實講做好自己
過自己想要嘅生活咪夠囉
使乜同其他人對比

渣㗎

行！去食！
但我冇錢請

對唔住

代世上所有窮撚講聲梳囉

同自己身體講

佢應該同我講呀打擾我正常生活

你要同佢互相合作先得㗎

壓力好大 有好多想做想學嘅嘢 明白每日抽小小時間出黎做下學下就可以 但一啲動力都冇...

我不知對佢幾好

睇電視太多

爭鮮

好耐冇食

@hand ching

等大家帶我食好西

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“ 啱啱hand ching俾我

Who黎

食！

冇動力就搵身邊俾壓力你去做

附近個間執左

今晚食咩

合味道

呢排推好快

啱啱食左喇

修仙

今晚食埋右

我慘啲
要過九龍先有得食

咁冇必要就唔特登食啦

有必要！

試過專登走去油麻地食

好事嚟嘅
個post條命又可以吊住

食囉咁

油麻地有好推介？
我住咁耐都唔知

以前學校下面有

有次考試前食考到一半勁唔舒服，極速做完份卷之後一離開個考場就嘔，唔敢同屋企人講，之後嗰一個星期病住考試

呢間鋪你一定知
爭鮮

渣㗎
又發燒又嘔
咁你仲肯食爭鮮？

咁駛鬼去我地頭食

港島冇爭鮮迴轉呀

係食完出事，原本冇事架

之前有，而家收左皮了

大家食

喉嚨痛

學生

食水煮魚，以毒攻毒

以前

幾耐 見校服仲新唔新鮮

唔新鮮，已經生晒菇

其實無錯

咁揀邊間好

旗袍

水手服、旗袍

我都想但係𣄃袍蝦人着
同埋拉cello喎

【多圖】畫香港學生妹

#6

本身學校都係水手，不過好柒

塞報紙

帶定錢去韓國走返轉

今日終於有得打邊爐！！！

個畫家係我UG同學ge老婆

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

閨蜜有仔我會好唔開心 好似覺得佢唔再屬於我 佔有慾好重 好辛苦

咁你有冇仔

冇

佢同條仔一齊出去dating個心就好唔好受

仲要每日見 見既時間仲多過我 同自己講咁係好正常 完全唔得 都係好難受

hand ching

到你有仔個時 個佔有欲轉移左去條仔到 就ok的了

太on9唔答

表示羨慕

食多d

搵日同你食

我有分數㗎啦

搵日煮左你

好呀

幫我切咁啲肥肉

煲狗犯法不了

有冇可能你係les？

好悶ar dllm

覆得好慢

block 我la

wohoooooo

Ok

=.×

做到冇停手
番工咁耐第一次去廁所

做D咩

冇 我頭先都上網睇過search過 對朋友都會有咁既佔有慾 因為驚自己既地位受到動搖

多勞多得

財經類

先唔會

求NUMBER

頂硬上

我都係

想死

交換no.

比證監請食飯

我話電話no.

Insider contact

睇嚟搵好多錢

個名越改越唔似

對朋友嘅佔有慾強烈到咁
好唔尋常喎

冇錢
呢行最賤嘅工種

Wo 手巴被抄牌

你琴晚又話怕羞
好喇我鼓起勇氣想抄你牌
你又咁講

唉 傷心欲絕

完喇

因為我由細到大都冇乜朋友 屋企人關係唔好 所以識到佢之後就依賴左當佢係我既全部

我都有念過自己係咪les

點解咁講

手巴怕醜

點解由細到大都識唔到其他朋友呢？
冇諗過擴闊人際關係？

覺得自己好犯賤

小學個陣on9仔黎 中學其實都幾多frd 識到佢之後就將所有注意放曬係佢身上

點解個po可以去到400咁制
1年冇入黎變多左成200

好奇怪喎
就係唔明點解咁多人
偏偏要揀佢放晒注意力？

Po主

點解咁都有人記得

冇野啦唉

你除咗括號入面嗰幾粒字改咗之外
個名都冇改過

去食刺生啦我地

How

老死

大把人都叫iu

轉過頭就出番去 過多200 300個po再番黎

起下底都知

唔好走

去食刺生身啦我地[

但冇其他叫IU嘅人入過呢個post

魚身

試下唔好起底

想問 今年邊到有出豬型嘅年糕

要溫書 唔想爛龜

你屋企

試左 但失敗

認真問

遲下改d波台名你地咁都認得話你地勁

咩course

我屋企一定無

西班牙文

唔係問屋企 問鋪頭

才俊

炒粉屋企可能有

我屌你老尾

你又知嘅

讀左成個sem都唔識震脷

因為我對你有信心 知你會整比水水

同朋友一齊走 但自己坐咗第二度 係咪好奇怪

想向各位巴打請教下
本身男朋友都幾風趣幽默
但係做野真係好累
基本上每一分每一秒個腦都係工作上面
我地好少見面 我都算數
因為本身我都唔係癡身既
我自己本身都有好多野忙

但有時想嗲下佢 叫佢嗌一嗌我起身
佢都可以拒絕
我唔係唔識自己較鬧鐘起身
我只係想佢叫我起身個時 大家聽下大家把聲
有番啲情趣...但佢好似覺得好麻煩咁
其實我真係好失望
我肯定佢好愛我
我都有同佢講過 但佢都好似無反應..

番工好似搞到佢無曬自己咁
每日都行屍走肉 （佢老細真係當佢一個打十個）
我集思廣義下 我可以做啲咩令佢搵番自己
有比曬佢要既空間佢 等佢每日可以自己靜下

定其實 呢啲行為係男人黎講好正常？
但我之前咁做會都會照叫我

但冇 得圓型

每次見到有新名就起下底咪知囉

毒撚黎講唔會

星期日都係咁

唔行埋嚟 反而WhatsApp問我咩事 一定又以為我不開心

唔識用刀

你唔整

星期日佢唔係訓教就係屋企做公司野

佢知唔知咩叫拍拖

我屋企唔eat年糕

加油呀好易架炸

新一集好寫實

唉

佢有時會星期六放工就出黎陪我..
但佢真係比工作搞到好悶好無情趣
我有同佢溝適過一次
佢話佢呢個年紀（佢今年24） 事業一定擺頭位
如果無番工可以全世界都係我
但佢依加咁樣係唔會咁做

而我都覺得佢講既其實好啱
佢好有上進心 我係開心既

但對住我就好似好懶 咩都唔想理咁
平時出街佢都會就曬我 又會帶我食好多好野
我就黎分唔到咩叫包容咩叫容許

我都唔知 係慢慢咁就對佢有依賴

好多錯字 *容忍 *溝通

Gogogo

你請？

咁你發掘啲情趣同佢分享
陪佢做野

劏抱緊

你地打完先
我負責食

睇左新一集未

劏 劏 劏

新一集咩

成日想同佢去好多地方
但佢又懶
佢有時同啲港女無咩分別
話無問題但去到就話呢到唔好個到唔好
我有話去貓cafe呀 士多啤梨園咁
佢一句話好遠就收左我皮
有時真係搞唔掂
傾完又話無所謂 同佢講啲搞笑野佢都唔識笑咁

陪佢做野真係好難 佢屋企好多人 好少上到佢屋企

未啦未放工
我有收到noti

why you always out of tune ha
ling ling already doctaa laa

可唔可以唔好再傷我心

因為性格不合所以決定唔再糾纏喜歡嘅人
結果佢鬧番我太敏感 依個sem繼續同佢上堂 佢竟然對我勁冇禮貌 呼呼喝喝咁 好心痛 我都係想你快樂啫

掛住你掛撚到死

冇見咁耐

我都覺

hi

Hi

明明彼此有同感

hello

難道等一天變做熟人

粉神

瞓醒未

廢ching

醒了

屌嚇醒

發現原來不襯

九點半起身 仲有兩個半鐘瞓！

收聲

琴晚ot到3點但係而家醒左

正 四粒鐘

好攰但係唔想瞓

練琴

今日想休息一天
乞句生日快樂ok?

生日快樂 手巴請你食刺身

又眼訓又凍

讀書好撚大壓力

生日快樂

生快

糾結緊翻唔翻學

返咩

中學垃圾

勁

已經到左可以揀返唔返既日子

懶理lu 好鬼頹 醒左都唔想翻

勁 唔識咁點

唔識就算, 對出黎做野又冇用

同意

但係我可以幫到囡囡補習

我已經進化到對住一班囡囡學生都不為所動

話唔係咁講
中英數既重要性唔提喇
物理可以學到點model你要研究既野
化學同生物可以學到複雜系統
文學歷史可以學人心

最撚憎中文 12篇文言文唔知為乜 癡9線

Sorry囉 我係唔駛背範文個屆

你要背範文呀

屌我仲背到

所以我先咁憎中文 學嚟唔知為乜

學用字同表達係重要既 唔係既 你就會有啲時候 有啲好重要既野 要對好重要既人講 但係唔識好好講出口 甚至令對方誤會

當然啦 背範文完全幫唔到你學到點表達

好野

多謝

頭五屆

太天真

手巴係好仔黎

極力推薦喎你
你地做過咩黎

佢2016㗎

唔通仲細

年輕真好

2016都得 咁2017都得啦

我就細佢4年

繼續吹

嗱姐姐就再前
已經唔洗討論

姨姨

好 完
我出番去先

你係要背範文既AL 我講緊全篇背個種背範文

講笑！挽留。我哋龜蛇年代

我都出番去了，等400再返

已經冇概念姐係幾時
我老喇

好撚眼瞓！

今日邊個生日？

訓！

醞釀緊啲睡意

吓？而家先瞓？

上緊堂 想瞓咋

係喎 大學生喎

學店啫

個個都做大學生喇
心感安慰

大家好

沒讀書的

practice

欺騙我

冇欺騙呀

好悶，有冇人同我吹水

又話休息一天

我係叫你practice
我休息一天就梗架喇

度過?

格過劍

傷害我好喇 唔好傷害支弓

我唔想出名

笑死

又話廠弓唔hurt嘅

我有支碳纖弓

我都有用過，但係我傻傻分不清

輕一半

我淨係拉已經好攰
分唔到

有無人係旺角

啱放工

佢on9或者仆街

唔係對你仆街 係對伴侶仆街

唔開心

有

叔叔 小妹00

咁佢處理既方法就係攬第二個 而唔係好好傾 或者分左手先
On9/仆街

今日急等濟跑落樓梯仆街嚇親格離個女仔好撚柒

有無睇裙底？

小妹00後

小妹侏羅紀

豬蘿pat記下嘛

叔叔

哈佬

一係走人lor

聽日PRINT一疊四千蚊表周圍派先

thx

幣少

你信唔信拎4千蚊既表格係可以從天而降架

表少

可唔可以講定邊度派
我過去ready定先

又一城派

叫左壽司

聽日？我會去喎！

啱睇完梵高 推介大家都去睇下

叫聲表少比多份你

我又會

我屋企有printer

聽日最頂層男廁左邊數起第二格

on9

今日睇完psy門診拎左藥
好驚食完會肥 點算好

我公司有printer

Lm

Print幾多份

我一個人申請得一次要咁多份做咩

好撚飽

派

下世做樹

瀕危物種

覺得自己係樹，老母個個星期一早叫醒我
做咩姐光合作用咩

無人理小妹
Why bully

實肥 唔駛驚

咩樹

所以唔想食呀 諗住食黎安眠
就考試但我仲日日訓唔到!!!

橡樹

又嚟大陣痛

做運動

流汁

甜架

試過先知

背脊舊患

早啲訓

遲早食止痛藥瞓

訓了

屋企有好多家庭問題 真好埋怨點解個屋企咁複雜 點解屋企人都要咁自私

我聽日睇痛症

留條腳毛

大俠

有能力搬走

沖涼先

我都食緊lunch 一定肥死

我飲緊湯

我食早餐個d脆片 3溝

lunch

... 繼續

係 我下午6點先食第一餐 mos burger

溝我d湯

飲開維記鮮奶

沒飲奶了 飲豆漿

都有飲 主要飲水

喜歡液體

點呀你

飛去搵佢

澳門 又近左啦

唔好想 go

人有7成係水

可以好似你咁少喝水

見呀 連機票都唔駛買

book間酒店纏綿一下

澳門好近啫...來回船飛先三兩百
掛住人咪weekend去搵下佢

上次聖誕唔係過左去搵澳門仔玩咩

依家反面 但都唔代表唔會搵返佢

睇定d啦你 一下天一下地

傻既 唔通咁就唔需要擁抱 唔需要觸碰?

接觸呀 唔係隔空傳情呀

其實我成日飲水

selfie 你就融

唔係好難既事 第二個第二刻都得架

記得佢sick play 過你

約佢多d再講啦

佢呢?

明白名字都係沒咩意義

返part-time 點都夠即日來回掛

平時沒視像?

前兩日分左手
但對方差啲自殺
又一齊翻
但我已經冇左感覺
就算點樣改好都冇左感覺
好想分手 但又冇理由睇住佢去死
好煩

呢樣真
不過佢忙完到我忙 好撚難約

你心軟嗰下已經出事了
到第日講分手 佢又可以用返同一招
咁你係咪真係一直同佢落去結埋婚?

純文字交流?

放任小小得唔得?

你認識既佢本身情緒都好唔穩定?

有冇前科?

現在先陪伴 再傾

我勸左好耐好耐都冇用
我係窗口邊拉翻佢翻黎
果下真係好驚佢跳左落去
我有猶豫過直接執野走唔理佢
但人點都有啲測隱之心
完全唔知點算好

係咪一齊架

佢認為咁樣足夠?

喜歡體液

突破唔到

大家狂自拍lor

佢冇朋友冇人傾到計
佢既全世界就得我一個
我真係覺得佢會自殺
雖然佢話會改
但我依家我真係提唔起勁
可能感情冇左就冇左
有啲野太遲

汗水要唔要

你體諒佢d乜?

佢有帶體諒你

再黎你話去搵佢 佢點應你

真係唔明佢點識玩? 大家都係被外表吸引先， 佢想認識你多啲先一齊， 唔啱咩？

仲有冇人未訓

我意思係就算唔關分手事 佢本身都會有咁既情況出現?

呢度啲人係咪唔使瞓覺？

盡俾

你嘅理解應該係無錯
所以我好同意約多啲先再算 的確要多啲相處了解對方先
咁樣的確對大家都好 (好似係)

呢個世界咩人都有

我都唔知講啲咩好了...
只能夠聽你呻

叫我綠帽女皇

傾緊電話

jm9

我 咸濕仔

女皇

點呀 佢爆緊石

專心聽佢爆石

唔小心醒左，訓唔返
係張床度已經2個鐘了
聽朝一早仲要返工。好痛苦

唱緊歌呀佢 方大同

放返低部電話

我第一次入嚟呢個post
但係太夜搵唔到人講心事
想擺低個心事 講出黎好似感覺會好啲
之前個男朋友同我一齊緊既時候偷偷地上個女仔屋企
比我朋友見到佢地上樓 嗰日佢仲唔認
到我死追問爛之後佢先肯認 但係佢即刻同我攤牌
問我 咁又點啊
仲不停數我點唔好點唔好
話個女仔幾好幾好
之後就係因為咁樣分咗手 （佢講分手）
但係佢過咗一日搵返我 叫我比一個月時間佢諗清楚
叫我等佢 當然我就當時太鍾意佢就諗都無諗比咗佢
到最後當然我地無一齊返 因為佢已經同個女仔一齊咗
後尾先發現原來佢需要嗰一個月係因為個女仔本身有男朋友仲未分手 佢怕個女仔唔肯同男朋友分手所以先拖住我 等自己有條後路

件事係上年五月發生 到呢一刻我都仲未釋懷
就算認識到新嘅男仔都好怕會再遇到呢種人

頭先2個鐘已經係冇拎電話，
真係眼光光訓係度搞到個人好心煩
愈搞愈精神訓唔著，不過我知自己係好攰

失眠好痛苦呀

依d仆街冚家產， 當 冇 識 過 !!

我電話仲有好多同佢影既相
但係最唔開心既係仲有啲係有聲既片
每次睇返都會諗點解一個人會變成咁
明明以前好開心 但呢一刻佢都過得好開心
只係我傻鳩未放低
Btw多謝你呢個時間仲覆緊我

唔捨得刪 就收埋佢先

多空閒時間就填滿下佢

每人時間表都唔同 但起馬知道自己係向

住另一方向行緊

唔踢爆佢，佢一腳踏兩船，唔好再為依個人難過

其實我都唔知自己想點
但係肯定既係我慢慢放低緊佢
不過每次部垃圾iPhone 彈個精選回憶出嚟個心都會酸

咁係呢度吹下水啦

努力緊 都係嗰句 多謝巴打睇我打咁多廢話

睇左 雖然唔知可以講咩因為自己都係個垃圾 但有人明你架

機器唔識變 你可以令到佢變

你又垃圾?

無追post唔知你有啲咩心事
但係如果係類似我既情況
我都完全明白你
希望你有日都會放低過去！

多謝巴打 我會再努力啲放低佢
呢排都好情緒化 一時好開心一時好頹

好佢小小

傾計啦 傾陣計開心番就無事

沒問題呀 唔影響到人都OK

多d同朋友吹吹水

我有個疑問既的確係！
呢度啲人普遍幾點瞓

係呢度吹水也好

勁 識得搵個差過自己比

又得姐

你聽日唔洗返工？

要呀 返中更

唔怪得咁夜都未訓
Btw聽日天氣凍出門口著多件

個心仲暖過件衫

早

硬了

累

雙腳，要捽捽佢

我都係
想瞓多一陣

你用緊手

睇病症跟住黎
幫你啪到佢唔痛

用手捽 ..... ......

好嘢黎架

試過 ...

好爽
諗起一陣去都。。

啪啪啪

大力啲

正

你啪過就會明

唔將佢麻木化

手师兄万岁

冇麻木
麻木就唔會覺得爽啦

麻木到最後都可以出架 都爽架 你冇試過咩?

冇
高享受啪啪啪

同另一半高享受

你要唔要追番上面啲留言先？

唔要

我現時自己肯做飯

我幫你洗米

好令人羡慕
而我只能啪骨

oh ~my ~love my darling 行能開 for your touch

羡慕過去

過去不堪回首

咸青口揸fit人

期盼將來

一齊去？

手嫂早晨

唔係我

將會嗎？

mk妹

你乜水

訓左無睇，手巴請左右手嫂食生日放題未

lmlm

無瞓左右？

訓埋右

伍準甘話小妹-3-

禾系窮j食屎狗

手巴同手嫂呢

唔知咩事

你講嗰個人就唔知
我就冇生日放題食

點解我要做兵...

有冇人想睇某人既女裝相

今日整左成粒鐘

好閃

因為你係IT狗

佢近排奇奇怪怪咁

戀愛了

我真失敗 書又讀唔掂 又無錢 又唔靚仔 又唔高

抵我做兵

無啦
早兩日講起佢d ex
1號同2號 我都問佢有無好sad
同佢有過感情既女人喺我口中只係兩個數字
佢話無既 過左啦
之後講起佢要做1號 跟住今朝激嬲我喎佢
我話降佢做1000號
老兄: 首先你要a999 先會有1000號

好得閒

都唔知你係遲鈍定扮傻

下？

屌 同我一樣

番4

無人會夠我垃圾

練琴呢

今朝練咗

cs

40hours

而家都practice緊架

cls咁多

你唔驚又俾人mon咩？

我淨系g梨令GDP

唔怕了
Mon飽佢

我寧願做痴線 咩都唔知開開心心又一日仲好

邊會呀？你問清楚佢
Btw 你tune好咗生理時鐘未？

Why

未 tune緊
食埋藥

佢應該無咁得閒掛

有得做兵算好啦

is

人生必經過程

下個sem會更好

我都比人mon

55

比心機啦，其實唔難

上六點堂廢事比屋企人問長問短就要12點出去扮番學

好難

佢想知我有無講佢喎

入唔刀civil牙

係咪方法唔啱

咁無聊咩而家啲人

有咩揀

有百事

佢弱智

調唔到房

同roommate 點牙

同佢出去lunch 同埋男同事 佢姣男同事 你望住佢....

其實表面真係冇乜嘢 今朝仲同我講早晨
但佢男朋友喺背後chok我朋友 我同佢女朋友啲嘢
仲講到關係好尷好疆 仲驚我唔識做阻到佢扑嘢咁款

佢冇派糧咩

你都未派俾我

你幾時做咗我隻兵

排到尖沙咀

咁係我本身就喺尖沙咀咋話.. 不過冇兵

派未？

唔收兵

想屈我？

我入伍

唔啦 收兵要派糧咁麻煩

同我facetime

忙啊

每日最少兩個鐘

無我份 可能我連兵都不如

如果冇興趣嘅 兩分鐘都太多了
有興趣就唔收兵啦

所以咪話 做兵已經好高級

屌好慘交左錢唔通唔信 叫佢地返屋企扑啦

我又入

下？
佢話對我零興趣 但試過facetime 6個鐘
傾電話最多8個鐘

本身都唔係真係好尷尬 佢男友背後咁講完我就凝住我日日阻佢扑嘢 佢今朝都帶咗男友返來瞓

佢咁多時間搵你攝嘅

唉.... 仲慘

scotland 慢香港8個鐘
條友返屋企搞掂d野就會自動自覺搵我 睇佢煮飯食飯洗碗
係沖涼無得睇 有時我等佢出嚟等到訓左

咁你今晚點

係咪要我過3先收我

冇㗎 我去咗上堂 佢應該都差唔多走

我都唔過你過嚟做咩

同個fd唔知做咩好尷尬

做愛lor

你喜歡強大的兵

扮了解？

想了解你 不過你唔俾機會我去了解

想下好啦 我都唔了解自己

當然 那只是表面

欣宜:不如我地做愛lor

你呢排巧得閒咁

上堂冇嘢做

食仔/女

冇咁飢渴 食咗薯條

月巴

唔瘦啫

內裏呢

你要食野架咩

要

食開仔，但呢排佢食少左

佢仔女都食

依家d大學生呢

你呢

廢青

你唔係

廢中

駁唔到

你勤力做運動

只有水

我@city AC3

我係又一城

收弓

本身諗住買個包 點知買咗蛋糕

其實我呃你

有弓仲叫廢ching？

唔準牙？

俾d我

去水機攞

個個都攞得

大佬！問功課！

死左

Ask me

小妹食左隻藥啲副作用好勁
個人好暈好虛弱好口乾又昏睡
好唔好停左佢

又飲酒

無飲 病緊呀 柒頭 死開啦

咁燥

咁本身隻藥係作用係咩?

因為我問on 9問題，唔好2c

情緒穩定劑
改善妄想、幻覺及思想和言語紊亂的徵狀 改善表現平板及麻木、語言貧乏、無動機的徵狀 有助睡眠

我想講我無妄想無幻覺淨係失眠

快D召喚手嫂

唔敢俾意見 不過你可以係YouTube search下精神科藥物

係呀

ok @靜靜好無

啲人話要食哂先有效
但我食左一日已經好辛苦

不如自己搵多d資料先啦

巧

食香煙

點解開始拍拖之後 男朋友會對女朋友愈來愈無心 女朋友就會對男朋友愈來愈上心

煙摌

再嘈就叫加ching噴你

相反

邊個來 好耐無上水

咁即係我男朋友特別無心啦

手ching 老死

你唔係手ching老死咩

手ching都會 噴

我係佢條𡃁

佢有無噴過你？

你咁鍾意做兵做𡃁既

係，我有好多娘娘同手嫂

噴到佢成面都係

二手煙

真係噴過佢？

佢一次食兩支煙

無啲骨氣

你ex我就係噉廢

你幾時做左我ex

人物關係好複雜

其實唔難

跪求人物關係圖

好耐冇上黎 大家點？

皮已正

已經冇人記得我

邊個唔識減肥男

減肥之後生活差左

乜嘢係亡命後門狗？

姐係靠AD上Degree班垃圾 形容緊我心態

無朋友 好孤獨

美女洗澡高清自拍,奶子大皮膚白不容錯過

1001

等緊1001

哦

開定啦

收皮啦唔好同我爭

1001個個開架

Yes

go
單機

單手F5